食完男朋友d精，佢唔肯錫我，係咪唔愛我了。

是但喇，算數喇，唔煩你喇，你唔愛我喇

係 我同SP搞野口爆完都佢唔會錫佢

pish

衰吞得太快
明明想食返 點知益撚咗你

雞

基佬post黎

星期六D 故仔特別多，加甜唔該！

基post 代入唔到

唔係掛。。。基先唔怕食精

虎毒不吃兒